［無圖］自修室咁樣點溫書呀！

d𡃁妹好鐘意兩三個一齊去自修室然後細細聲傾計以為人地聽唔到，其實好應聲

今日有對由門口行到個位坐低仲講緊
仲要坐我隔離，咁我示意'shu'，叫佢地保持安靜

之後佢兩個坐左第二到，好似搞到我趕走人咁

想傾計唔該唔好黎自修室

樓主好痴漢

打字你就叻, 你嚇親人呀
Shu>....XD

走埋去一齊傾

係邊到, 仲係到嗎?

試下屌到佢講唔到野

屌佢啦